澳洲城市中共都夠膽玩監控系統 香港人仲發夢

啱啱睇下新聞先發現
澳洲北部一個租左比中国嘅城市 Darwin
原來已經裝左所謂智能燈柱

好似話接近完成

相信中共一方面赤化澳洲
另一方面用黎做測試
係一個唔用中共法律地方
點樣用呢套嘢達到目的

最終目標自然係香港 台灣
我地起步已經好遲 再唔團結對抗
唔洗等2047 好快就做中国人

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

澳洲政府食左屎了

習敗北絕對唔止想搞香港台灣咁簡單
條小學雞係想搞全世界
第一步係香港
第二步係台灣
第三步係有份玩一帶一路既國家
最終就係歐美國家

我覺得我地可以煲大呢個19系統逼外國加速出手

弱智燈柱

重要post,推!!!

澳洲真係染紅染得好誇張
聽friend講 syndey街頭十句有六句都係蝗語

唔係成個Darwin，係個港口，99年
不過NT基本上話係支那殖民地都不為過

租多個比香港得唔得

喺sydney唔識蝗語係麻煩過唔識英文，唔係誇

係 美加都好多內陸城市人口不足
想吸引更多人口去開發
中共就一路用錢收買政府起呢啲嘢
一路輸出特工同奴隸
今日唔反抗
到全世界都buy中共控制模式你想反抗都無

唔熟 多謝補充
咁當地白人唔反抗？定走晒佬

屌
真係要俾鬼佬知香港玩撚完外國都唔會好得去邊

當地白人少，nt人本來就少，仲要一大部分都係aboriginal

多working holiday

唔怪得 屌你老母
中共真係邪惡得好恐怖

其實通常北部都係indigenous姐係土著聚居
真正白人同大陸人係住大city例如Sydney, Melbourne

省政府欠債無力償還，Darwin喺澳洲係真正存在感0，簽完啲主流媒體先發現有問題

果度又熱又乾，人本來就幾個capital city中最少，3分1係土著

雖然唔應該咁講，但土著真係當地社會好大既負擔

「租」？

去完聽華為 talk 以為好過癮就用自己個 town 做實驗

支那殖民多，因為門檻最低

working holiday會㨂嗰度應該都係一心體驗或者純粹on9，睇埋啲二手資訊覺得無所謂

3年後既今年3月先有篇文講講有無機會挽回

存在感究竟有幾低

唔係

直頭係支那出緊糧俾當地省政府

有冇講詳細啲嘅 article

香港人 醒啦
今次真係
共產黨打到黎 香港九龍新界無得避

係咪想將澳洲變埋中國

Thx

英國好耐之前有新聞啦, d街頭CCTV係中國造, 有backdoor
唔知之後係點, 好似不了了之

推

唉
未經歷過當然唔會明有幾恐怖
試下去歐洲行呢套？

係澳洲人覺得無野先誇張

地球癌細胞
北京幾時先有黎克特制9級地震呀

唔係無嘢，只係無能為力，連講都唔得，好易變racism

因為Darwin係美軍軍港

我今日都係咁諗
嚟多次汶川lv好唔好
或者大壩直接
中國人不滅，世界就會滅㗎啦

都有咁諗過*

係好有戰略意義既荒地，支那乘人之危

你班鬼佬左膠仲容忍中共做埋d咁離譜的
的政策？ 係咁就抵死啦！

澳洲同加拿大人都要醒啦 唔係侵侵 仲用華為

咁就世界都俾佢監察緊 醒未啊 中共政權唔係人咁品架

遲下擴散到歐洲既話地球就半隻腳叉左入棺材喇

我話直接出糧只係借喻，以免有人唔睇內文/唔係好明英文，誤解咗

但506 millions aud + 借貸，即係一帶一路果套西嘢

澳洲真係智撚障

民主弱國既缺點, 好易賣國換錢再錢換選票

不過又唔出奇
我印象中前排好似澳洲傳媒爆當地警察借戀童犯罪之名實則做監控系統
之後班警察上埋人地傳媒總部搜
搞到好大件事
澳洲政府我懷疑根本想學支那

push

個總理唔係反共咩

全世界政府都想！

只係個社會制度有無能力壓制

澳洲好似睇到有問題了

無錯，3年之後（終於）

身體很誠實

所以澳洲好鍾意強調Proudly Australian

又唔可以racism，底氣又唔夠

唯有唱多幾次Waltzing Matilda打下飛機

班垃圾同港豬一撚樣 吃喝玩樂就叻 其他不了

澳洲先係最左膠當道，同最支那化既地方
想走走去歐洲都唔好去澳洲

呢句真，澳洲第二多人用嘅語言就係蝗語，你就知赤化得幾誇張
反而美國係西班牙文之後，唔同州都有人用其他語言，有排都未到蝗語
加拿大仲有法文人口頂下，蝗語未及澳洲不過都誇張嫁啦

所以話 澳洲俾狗去
成班犯

咁有咩問題同美國一樣都係想 搞全世界

文翠珊任內都唔知簽幾多secret deal

美國為自身利益但唔係打算統治全世界

等全世界比中共統治啦
lets watch the wotld burn

支那文化係人類文明史上最嚴重既災難 點可以比佢擴散？

左膠

食屎啦 中共起集中營搞自己人民
美國有無咁搞呀 弱鳩智

如果佢係尊重人權 自由 係無咩大問題
但係佢係極權 只為小部分人服務
只會變1984咁

中共信用度為 0
你睇吓當初香港50年不變，而家一半都未到已經變哂就知同共產黨講信用係哂鳩氣

獨裁搞點會冇分別

係, 唔準racism, 不過澳洲街坊打從心裡面無視中國人

世界各地啲aboriginals都係咁
冇計，條命生得好

一開口就知係咪Ching Chong

手腳乾淨啲無俾你睇到姐
不過兩害取其輕

美國玩緊貿易同文化勝利

你哋睇佢取消連任限制就知咩料啦

習帝

加拿大其實都多蝗 不過仲有印

你講另一方面用黎做測試
係一個唔用中共法律地方
點樣用呢套嘢達到目的

我覺得佢最終目標唔會只係香港 台灣

佢直情係想知 點樣可以將個佢地套系統 改頭換面變成鬼佬都BUY覺得冇問題既野 之後推向全世界 最後統一全球

有蝗點會少得印, 澳洲都一樣, 兩者共生

係 我都覺得自己太天真
屌你老味 真係要襯而家多人關心香港問題
將呢單嘢分享出去 要有其他國家關注先比到壓力中共

到佢起完就太遲
香港一定玩撚完

係 冇錯 鬼佬都BUY 就覺得香港都冇問題
香港叫得再大聲都唔會有人理 佢地唔會知國內國外2套系統

而且又係佢地種搞哂所有基建既戰術
當大部份國家都用左而又冇問題 唔用既國家就落後
而且大家都有信用系統時 佢地對中共抗拒度都會下跌
都係差唔多者 唔係專制同民主國家既分別
最多只係中國既系統嚴格D

唔知會唔會諗多左 有錯請指正

純中立美國都有搞集中營

響20世紀二次大戰腥風血雨係有必要咁做, 而且有證據證明有日僑幫日軍做情報工作, 例如吉川猛夫
而印地安人就真係Rest in Peace.

第一，只係個港口租俾中國
第二美軍已經決定左起多個制衡

唔識嘅人可唔可以唔好亂講
利申，darwin巴

可唔可以講解下實際情況
我地只有傳媒報導嘅

好多都係政府養不過佢地先係澳洲既原住民...其他人種都係去發展變到而家

屌聽到都想即刻覺得自己本澳洲Passport好垃圾

中國夢

根本就想吞併全世界痴撚線

5億澳紙先講緊唔夠30億港紙
99年圍返都係三千萬一年
香港人夾份租有冇得諗

租？ 咁有無得租埋個城市比香港人啊

推！！！

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

Push

我都係

實際係nt政府以前on9
宜家美軍想係Darwin邊起多個碼頭方便佢地
至於中國影響力暫時都係有限
簡單講工黨係相對親中而nt係工黨執政
始終nt係靠首都養，要聽佢話
首都係執政聯盟，比較右同埋反中

醒啦香港人已經殺到埋黎喇

你地班友集體黎抗衡中國咪得囉

習帝一統天下

D澳洲咁蠢
引狼入室都未知咩事

睇下南海同澳洲達爾文差幾遠

租人野都咁夠膽玩

真心驚 cls

可以用嚟打華為喎

阻一阻你
美國聯署啊
香港人權民主法案啊

全部同我簽撚曬佢

凍結班仆街嘅美國財產同終身不能踏入美國一步 共享大灣區榮譽

全部人即刻同我share同簽嘢

早一兩個星期都有咁諗
以為自己ff

一定要將全球反共意識喚醒

華為最初係澳洲政府發現有問題，最初澳洲同美國英國講都唔信，係遊說好多次美國先信，同埋澳洲係最快拆同禁華為嘅國家，如果澳洲政府冇發現而家美國仲用緊華為。

鬼佬一向都貪野平
唔死到臨頭唔知死

請問聲個來源係邊？ 🙏🏻純粹想fact check
如果係真的 咁要多謝佢發現左呢樣野 仲同美國講
好在美國信 如果佢唔信 澳洲發現左都係咩都做唔到
西方國家黎講 除左美國會強出頭做下「世界警察」多管閒事 其他國家都唔多會出聲/做野 遇到不公的事情 希望澳洲除左會發現問題 以後都會繼續follow up 唔係發現左問題 都無咩作用

習大大既中國夢可能就係係不遠既將來係月球插上第一支智能燈柱

香港算唔算反共最前線？

祖國強大了， 垃圾亞洲人都可以有殖民地

算 所以我地要不斷海外文宣
等啲鬼佬知道香港只係計劃第一步

應該提醒下澳洲人

加拿大美國一樣

麻煩提醒下係澳洲嘅朋友

其實係兩三年之前都發現華為有問題，都近呢一兩年先搞，最近澳洲就派三千人拆除所有華為裝備同海底電纜。

得返日本人幫到我地
睇下佢地幾多反烏托邦神作就知

原來租咗比中國
唔怪得咁多中國人喺darwin

痴撚線

推比台灣睇 鬼佬地方都照搞

想學蒙古帝國一統天下
收皮la,雜種
暴政必亡

淪陷程度：澳洲>>>>>加拿大>>>>>日落帝國>>>>美帝

移民咗去澳洲個巴絲準備好第二次回歸未

1989年8月，當時在香港的一個組織「居留權代表團」提出租借達爾文作為建設「新香港」的建議，惟建議最終不了了之。

推到海外文宣做野

英國都玩人面識別

同中國割地香港俾英國有咩分別

澳洲總理真係憨鳩鳩

唔係誇張
上個月去過比起3年前去已經變咗好多，勁多中式野，
夜晚town hall附近9成成大陸人，
仲以為自己去咗大陸

我搵呢個話英國係19年先發現有問題
咁有可能真係澳洲真係發現問題在先 然後勸美國做野

希望西方國家可以少返d左膠主義 美國依家先發覺過去咁多年俾人搵笨 其實過去咁多年 凡係民主黨執政的年代都一直助長中共 可以話係掛住對付蘇聯 親手養肥中共 如果侵侵落左台後 係民主黨繼續做總統 中共又有機會喘氣 好似加拿大咁弱 人地鎖起你兩個人你都咩都做唔到 澳洲我唔知佢拆左裝備後有無其他政策防範中共 英國如果上台個位係Boris Johnson有可能無咁左膠 西方國家如果仲想用西方的文明手法同中共呢種土匪打交道就預左被中共玩 好在美國出左個侵侵 為左佢個American first 一次過同中共清算 個五眼聯盟到底醒左幾多個 手法會係左膠定會強硬 我希望係出幾個強硬派的睇清楚中共的真面見 畢竟佢係世界文明的公敵 今時今日繼續左膠的有咩事都係抵死架啦

想知香港人鬧中國人fucking chinese算唔算racism

係囉 唔明佢地咩玩法😂

生社會癌生到澳洲

講都唔L得，你個係佢哋自己國家喎，唔係中國

睇澳洲人發起遊行

有冇巴絲係澳洲發大佢

澳洲 有料做文宣

澳洲戰線 外國巴絲見到可以做野

澳洲北領地會起美軍軍港，有專家最近建議澳洲長遠而言要有核武器，今個月日本會首次加入美國澳洲聯合軍演，軍事上美國澳洲日本只會更加團結。

CLS

搞緊

Dawin 中共買曬地 佢係個到養牛牛

期望 睇下有幾多澳洲人覺醒

[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版

呢個真。
今年年頭去咗，市中心 去到 偏少少嘅地方，煲冬瓜真係好多，見到嘅人1/3白人 1/3大陸人(or大陸移民) 1/3其他族裔(aboriginal+黑人+近東)

英國真係醒得太遲
仲引華為入自己地頭
真係唔知死

期待八國聯軍再現 🤣

其實外國都有？

賣學位賣咗咁多年 生根落地啦
移民又唔難
班監躉後代一開始仲兇到下佢地
但數量一多 仲惡過班袋鼠 點夠玩啊
發現有問題都遲啦

唔好理垃唔垃圾，危急關頭佢都係一個好好嘅護身符

申利: 同你地一樣，澳洲passport holder

澳洲佬不嬲都無腦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Archer1000(會員#233180)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

果個地方no one care啦
澳洲係第一個反華為5g既國家黎 我先唔信澳洲會比Syd Melb呢d地方中共玩
利申: 澳洲居民

澳洲做嘜9?

我係悉尼 屌你老未 d中文招牌仲多撚過香港
我真係嚇撚親

我係嚟旅行 一入機場已經成堆殘體字

澳洲人

根本中共入侵
已經去到全世界
收購媒體 報紙 網絡 電信
紅色資本家

全球反中共

小學雞鍾意打飛機吖嘛

民主地方起咗都可以拆，唔太擔心

澳洲有主權， 有咩野事就踢左支那好容易， 左有英聯邦， 右有美帝
香港係乜柒都冇

咪7

以前英國人太多搞唔掂，你在英國偷7個面包，就可以免費用流放犯既名義去東澳南澳做地主。

咁都叫犯？

真犯係運去西澳坐到死

真 澳洲以家最穩陣 英國美國兩家茶禮任食 得閒仲收下中共禮等中共以為得逞

係 仲有講漏左早排澳洲先取消左個中共官員綠卡話佢想將中共滲透澳洲 我先唔驚中共搞到澳洲

NT既最高法官都係華人，所以都預咗

拉斷佢啦屌

香港有冇得租地

Darwin 人工高過東南邊
悉尼墨爾本黑工多到嘔

組隊去拆

freedom we call for

右翼去咗邊？

Darwin大城市嚟個喎都
咁都比中共入侵？

澳洲前外相講過中國同澳洲有太多經濟關係，澳洲好多時都要屈服，例如喺外交上孤立台灣。
其實好多澳洲人都知中國人係蝗，睇下面個fb post, 大家都話上一代辛苦fight for嘅嘢斷送左俾人，香港人可以連結佢哋守衛本土？

當時澳洲知到5G奶嘢同美國講 美國佬仲唔理

btw我諗Darwin呢啲新私民荒地佢地要處理好易

佢可以搞到歐美？

5G技術
大陸product

歐洲 華為入左啦
美國 收購媒體 傳播假信息
抖音果D都好勁

希望越嚟越多人會覺醒

Pish

港共又想靜靜雞推啲仆街嘢

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

其實澳洲人好仇同排華仲要係幾racist果隻 只係因為有法例保護民族多樣性所以未做到好過份